明明我同你一齊嗰陣都冇做過

但係我一合埋眼想像起你同第二個人做愛 我竟然硬左
我真係冇撚得救。

睇左精神醫生未

我同你ex做果時都諗起你